[認真post]扑野最多試過幾p?

唔計左手右手

利申：只試過2p

4P 已精盡人亡

1080p

101p

喺側邊只係負責射精

50 吋大電視

開16 套片 嚟睇

格格精彩 16 p呱

6p，啱啱好可以插住大家咁圍個圈

4個人都精盡人亡？

時間range幾耐? 一日定一粒鐘?

無野。我理解錯左以為幾多q。自膠

屋企部電視得1080p

巴打驗下眼

1P

child登十個有九個青頭仔
你喺度問？

4K自己諗

嘻嘻

12p 推車可以成一個圈

試過6p 2女4男
啲客要換套屌
輪我個陣 a同b講. 屌撚夠未
佢地仲係孖生兄弟好記得
細佬條野大過呀哥

我俾細佬推車個陣時要含埋呀哥條撚

唔小心後面個細佬推得有幾下大力o左
我收唔切牙磨到佢條撚

仲難忘就係我坐係朋友c上面 含住a b兩兄弟條野

我死都唔俾肥仔d入我 因為真係好嘔心

3p

兩條女仲要有仔

仲接唔接

144p

接咩？

客

Where is e?

條肥仔一直都同另外果個玩

三

每日4,5 p 係基本

條友自稱中學未畢業 因住奶野

1080P，搵唔到再高清的了

同三件淫娃3p

8640p

其實，例如簡單兩女一男要用幾多個套？一轉人就要換

7p 人形蜈蚣咁圍住插

三件淫娃自己3p
你係隔離打飛機？

This ...

3p

左右手

試過三王

幾錢q

頭先我同班新潮童落老蘭找西屌，

點知撞到幾個黎旅遊的日本妹，有幾個好好樣，

個樣好似波多野結衣，早川瀨裏奈 。

之後我地喝左幾杯益力多有d醉，跟住咁係去卜野啦

一入房，哇，屌你老母，班所謂兄弟即刻撲能上去見窿就插，

由於我地有7條友，女就得3條，

我見到d窿就黎比佢地插曬，頭先又係我埋單，個刻，我好憤怒

我唔識講日文，就用半桶水英文好大聲講：留返個窿比我 leave me a窿

之後d女走曬，點解會咁

扯左 好淫亂

4p咋

我就做第二個，負責幫第一個含，我訓係佢大脾啜住佢條jer仔，佢就一邊捽我lin頭，跟住第三個狗條式爬係到幫我含，然後比第四個後入

玩到悶就4個圍圈互含，邊個最快射先就要做0仔，仲要食偉哥綁住隻手比我地輪姦，唔準自己打飛機射，一定要比我地另外三個屌到射先放過佢

上次比人輪咗兩個鐘先比人屌到射，刺激前列射精原來好撚舒服，射完精個下仲要比人即刻含住條jer仔，敏感到我即刻發出女性般嘅呻吟聲，諗返起個晚都扯扯地

利申非gay

1p

宜家要4K

最多試過3p 4q 女男女

好撚gay